懷疑將膠紙囤積居奇以發災難財者，網上有人起咗底，原來係喇沙仔、做過摩根士丹利

事緣隔離post有幅咁嘅圖
【颱風消息】膠紙是日最高價 炒到54蚊

==

跟住有人起咗條友底
原來讀喇沙、做過摩根士丹利

Source: Leonard Tang 個人 Facebook

Leonard Tang
1 小時 ·
嘩，名校仔，做過摩根士丹利，人生贏家，香港著名成功人士。做個醒目仔，埋沒良心發災難財，未打風先打劫。

依啲仆街

做morgan stanley 都要咁粗重自己黎墳賣膠紙

喇沙真係零舍多on9

ibank不嬲無所謂原則同道德

大把人組團奶共產黨屎眼

真係不意外

其實摩根係靠咩搵錢?又係promote買基金?點解人工可以咁高?

做ibank貪呢d小便宜

去到ms做ED仲炒膠紙
一個鐘人工都唔止啦
真定假呀

買賣公司
ibank直頭係開賭果個

客係香港最富有的人

full pay上車不是夢

姓劉？

真係有人炒膠紙

IBanker 賺埋呢D婆仔數，食屎啦

iBank好多人就係賺埋啲出糧戶口優惠，你估唔到班友咁鍾意貪小便宜

愈有錢愈貪 唔係點累積財富

我反而想知原價幾錢

頂到盡咪 8 蚊 10 蚊

毛利率 10 倍 大 deal

腥港三大賤種
1. 廢老
2. 廢中
3. 仆街中產

唔係真係信呀麻？
Fb 大把人亂填背景

Ibander 唔係閒閒地十零萬人工咩

乜人都有 我就打死都唔會做炒狗

喇沙精神 有屎屈人

邊賣到

唔會以為咁都有得賺掛

morgan仲炒膠紙
擺明起錯底

Ibank Director 個人工洗唔洗賣呢d。。食個下午茶都冇左

有啲人，學識越高，人格越賤

fb 寫兩句就信晒

ifc交收? 我懷疑佢笠office嗰d, 返返下工就落樓同你交收

乜都有得炒

咁既人工都炒膠紙？？

有D有錢人真係咁，我都睇唔透

即係坐飛機可以比十倍價錢坐 first class 冇所謂，但平時入油又會計住邊度做特價平多少少

搵咁多錢一個月 都要自己走去賣膠紙賺果雞碎咁多錢 佢究竟知唔知咩叫opportunity cost

前日問過樓下迎具舖要$20

屌我以後加返自已bio係Facebook CEO
居然有啲人係咁易信人

求其寫就有人信

無鳩聊
炒樓唔見有人起底
幾十蚊就喊打喊殺

成班連燈垃圾
有咩問題？
家陣迫你買咩
demand and supply 學過未？
個撚個道德撚左膠上身
炒樓又唔見你班垃圾屌？
垃圾港豬

Hi Stephen Lau

Hi 雙重標準垃圾

我唔係
只係覺得隨便起人底乜9都擺上嚟好弱智

原來除左拔萃之外 喇沙都有個大仆街

仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人

乜野 overbought
Overbought就係你自己問題啦劉生
要人幫你買仲夠膽炒 影衰母校

勁wor
人地fb打曬出黎都叫起底

拔萃就仆街多

出現了

垃圾你又上？

留名LinkedIn

小富翁思維 小錢都係錢 唔怕被人話 最重要有錢搵

無電話？

哥倫比亞大學係幾勁。。。。

見佢寫executive director 就知假啦
寫咩灝天金融或者信
大摩喎，你唔好再吹大d

佢個頭腦真係一流, 可惜個風只打一日

打得嗰1日,真係唔知做乜

人種既野真係冇得比

申：祟日

窮到炒膠紙

真架 我係洗讚小鴨鴨乂乂乂 做過
冇呃你

MS ED 要炒膠紙？ 賣哂成箱都唔夠一個鐘人工
咁樣老作係咪犯法？

條女幾正
點解嫁個無良心架

成日都話唔好以貌取人
但又真係相由心生喎

摩根士丹利

真係好冇大志

日本人免費/減價

但Columbia 係ivy league 黎harvard個fd.. 個business school 都係top tier
全球頭十果d
做到都唔奇

做jpm 唔撚炒野條女會咋我型㗎嘛 on99

有咩咁出奇 你估炒股票就高級d???

有呢個學歷容易做到高層=/= 一定上到去做到高層

其實FACEBOOK真係大把人亂寫,我見過有人自稱MICROSOFT高層
剛好MICROSOFT的人我識,根本無人識呢條友仔

痴鳩線

膠紙都炒

拔萃有個大仆街

我都買左好多水諗住打完風去澳門炒

無論 學歷高 / 學識水平低

都會咁做, 香港人既特色

唔會真係有人同佢買掛

你又啱喎

香港人係奇怪，高層貪污唔起，pk 公司唔起
去起公屋去旅行 ，仲要研究過，佢地搬走，都係俾新移民住多

ifc pick up
一定賣晒 一係跳
訓身

究竟要有幾窮先會冇嘢炒要炒膠紙

真既話條友死全家啦
咁撚有錢唔去接濟窮人，走去賺婆仔數，講出黎都比人笑

發災難財是作為中國人的夢

windows 中毒唔屌，linux 打機麻煩少少狂照

兩吋原本街價賣$12，呢條撚屌留番自用啦

ibank黎講最窮應該係呢條友

on9

都on撚9
封箱膠紙大把人本身有一捲 客源已經少
今日內要散貨 因為星期日後已經無價值
今晚已經可能8號 姐係話今日要做到氣咳
又未至於買曬全城膠帶 太貴不如問隔離屋借啦

喇沙垃圾學校

= =

喇沙有個大仆街

做ibank果班咁忙 有時間真係得閒出黎賺果幾十蚊？

banker 真係一分一毫都唔放過

希望佢個仔養唔大

成班葡萄撚唔抵得人地讀到喇沙

人地講緊既係 一個冇大志既人
炒樓同炒膠紙 你話邊個冇大志

就咁睇都係得都十舊膠紙
八百蚊對一個executive director 咁緊要？
唔似囉！係唔似細摩director

話IBanker 有錢唔貪小便宜個d 應該未出黎社會做野或者係做低層工作

佢地班仆街係個d會拎撚哂餐廳d 紙巾，牙簽走ge 仆街黎

痴膠紙冇用

Hurricane experts: Stop taping windows for storms

10 Pieces of Disaster Safety Advice You Should Ignore
Tape a Big "X" on Your Windows to Reduce Damage from Hurricane Winds.

自稱某公司員工，仲要高層，究竟有冇犯法成份？

Facebook掛個職位就當係真
香港人可唔可以唔好咁反智
利申:洗讚小鴨鴨CEO

如果賣唔哂佢d鳩紙係咪可以用一世

自己痴撚晒佢啦，拎嚟封肛

成班人唔抵得

我信佢亂填工作就真

根本ibanker喺美國無人睇得起
一般人都覺得佢哋係吸毒叫雞呃阿婆嘅冚家剷

特別係零八之後華爾街嗰班唔敢同朋友講做呢行

留名等睇炒車

大摩唔賣股票,賣膠紙

蓋清

嘩原來真係有人講呢啲嘢

鳩吹無極限

平時零售賣緊$5
佢而家賣緊16倍
賣唔出既貨又可以擺
又或者公司入文具果陣claim
點輸？

地位等同於銀行嗰啲財務顧問

我喺美國讀大學 都係商科

信不信由你

鳩吹冇極限

之後個風打唔成， 蝕放